我是很喜歡梁小菊的

我是很喜歡梁小菊的
雖然梁小菊的真名不是梁小菊
但因為我叫李小明
而梁小菊是重陽節出生
所以叫梁小菊做梁小菊

其實梁小菊不算漂亮
如果挑剔的媽媽
有朝一日我帶梁小菊回家
或者媽媽會懷疑我為什麼會選擇這種女仔

但說實在
我也不是漂亮的男仔
或者梁小菊帶我回家
我也會被人質疑

小菊就是一種特別的
但對其他人來說卻很平凡
或者叫醜
就如我自己一樣

梁小菊會抽煙也會喝酒
我也一樣

但喜歡上梁小菊後
我抽煙多了
每次想起小菊也抽煙

最近我不敢找小菊了
怕又喜歡上小菊呀

小菊離我的距離很遠
當然
我也離小菊的距離很遠

或者因為距離遠
大家才有相戀的空間

無特別去追post 但成日都會見到小明個post 可能係緣份

我是一個外貌協會的人
只喜歡漂亮的女仔

但今天喜歡了不漂亮的小菊
救命!!!!!!!!!!!!!

我喜歡了一個美女 因為美女漂亮
喜歡了一個不漂亮的小菊
又因為什麼???

想不通
想不通
就像方程式的x y z
沒有答案
真的搞死我了

小菊呀 小菊
真教人死去活來

就是因為愛上了小菊
我抽煙多了
很多
每當我想起小菊又不敢找小菊
我便抽煙了

一面抽煙
一面幻想小菊在抽煙也想起我

我抽太多煙了
到一個地步
我也覺得自己快抽煙抽死了

在這關頭我真的下定決心戒煙
我開始跑步
一天跑三公里
五公里
十公里

跑了以後不想抽煙了

但天氣是下雨天
我不想跑了
當然要跑的人濕乾也跑
但我不跑了

買了啤酒和煙
在家中一個人隊

但想起小菊了
找小菊聊天嘛
抽煙
飲酒

小菊也醉了
小菊不喝烈酒的
小菊說飲烈酒會胃吐血哦

看著下雨的天
彷彿天空也要我想起小菊了

我想起小菊
便找小菊了
不顧慮太多

喜歡一個人
反正有青春
就喜歡小菊吧

小菊嗎
真的不漂亮
幸好我也不漂亮
所以我們一起走著
沒有自卑的感覺
平凡的人和平凡的人曖昧嘛

我以前也交過漂亮的女朋友
雖然也沒有自卑感
不過呢
有一種自豪感

和小菊一起沒有自豪感
很平凡

我發覺愛上一個人而沒有自豪感
是一件要命的事

如果我不自豪
就是真真切切的喜歡了
或者說是沉船
要命的

真的戀愛了的感覺

正皮
加速

我自豪的話
也許同伴拋棄了我
我找一個港姐冠軍就平復

我不自豪的話
找更漂亮的
也不是戀愛呀

地鐵被火燒的慘劇
真可憐

我發覺我開始變態了
如果和小菊一起被火燒死
也是不錯的死法

梁小菊也有梁小菊的香味
但梁小菊和香味不是香水
只是洗頭水的味

我抽煙太多了
太多了

我告訴小菊我抽煙太多了
小菊叫我將來找個老婆叫我不抽煙

我想說
我想嫁給你呢
但我不敢說哦

小菊想下一輩子投胎做男人
其實我想下輩子投胎做魚的
但因為小菊要做男人
我就選擇了下輩子當女人

小菊太醉了
說很多話
我也不清楚呀

我陪小菊醉吧
我也醉了